真的身分不過送運

都過左好幾個月
一直都唔肯一齊反 拖拖拉拉左咁耐
見面好sweet一唔見就好似咩都唔再重要咁
究竟幾時自己先睇得通透
學識唔好咁介意咁重視佢
咁樣對大家都好…起碼叫做友達以上

真的身分不過女神

做咩啊你地

唔知肥絲會唔會衝入嚟呢

留名待笑

9月分手拖拉到呢家都係咁

點解？

身分
身份

對唔住